觀塘梁凱晴被襲？

聽日0930!!!

屌呀呢啲都搞

心痛

佢額頭都幾大下

凱晴BB

洗唔洗義工幫手派傳單？
幫手睇檔大家照顧大家
依家班小粉蛆同藍絲越黎越癲

有冇人睇到咩事？

我覺得係街站經過廢老做

之前好似都有試過

希望吉人天相

對波仲大

呢個唔係

成個大陸妹咁

你個名

好過P圖肥婆

月華手足，要佢今屆要做票王

曲線拉票
多謝廢老

你個icon都好大

見過幾次
有收月餅罐同派下野咁
但呢d唔夠拉到阿伯票架喇

放過我啦

算啦，唔好推

傷勢點?希望冇事

其實洗唔洗為佢哋提供下保護
特別係遊行搞手 su主席等
今次可能打一身
下次可能打斷手腳

班藍絲越黎越目中無人
因為根本就冇成本又唔會受傷
更加唔好話俾人拉
相反如果有手足保護
而自衛還擊班藍絲
佢哋就自然會好似福建幫咁
縮返去老母個閪

男仔勇武手足可以考慮零gear輕裝帶把遮
然後落場保護佢哋

唔喺民賤聯就打？

好靚女而且好有心
各位手足保護下佢順便幫佢拉下票

民陣嘅人比人打，民主派議員比人打，正常傳媒記者比人打。唔好幻想黑警畜牲會做嘢，我地係未仲要放過班建制畜牲議員。

佢同仇栩欣都好靚

唔好推呀

文宣idea , 召喚美術巴絲

之前見到佢

俾廢老用硬物打後腦

民建聯無人受襲 證明係民建聯派人打既

佢前排已經比廢老搞過，今次真係郁手

push

手足係時候要搞區選黃雀行動，係附近捕住有冇藍絲打人，然後自由發揮

不要有事，我張票等你

Agree

希望快d有機會俾觀塘班藍屍廢老見識吓神獸

算啦！唔好再推

Push

係咪徐海山手下做

算啦 唔好再推啦

Cls

真係唔好再推啦！

屌要推 有人出黎選就殺人 極權到第三世界咁喇

CLS 依D廢老真係要收佢皮

人類總是

屌你，人生攻擊

冇曬消息 sosad

唔想再搵浮屍

誠實作答，有冇schedule msg報平安

屌你，撐下手足得唔得？

關你撚事

天琦夠係大陸出世啦。

乜人都好，真心為香港就得

討論區唔討論政治就係講樣啦，吊你班仆街投佢都係睇樣姐

個心口腫晒

推

民間自衛隊 保護參選嘅女仔

好大波

所以呢？

以為tvb個梁凱晴...

真

咩位置?

你老母個閪都幾大
利申:已fc

加油，集 氣

哦

唔好推阿

想睇，江永祥比人抽插嗰陣仲er er聲諗起都高潮
兩個口交高手互含打茄輪都一定好精彩

你屌埋我果份

人地後生女走出嚟選, 都係唔撚想再比建制狗玩謝果一區, 平時比你地評頭品足都算

而家比藍絲廢老硬物打, 你地上面都仲可以係到人身攻擊係咪痴撚線架屌你地老母

月華街坊要全民保護梁凱晴呀
打女人廢老藍絲呢啲捉到一定要碎屍萬斷

G持

有無巴絲影到仆街藍絲！！！仆街港共！！！

邊撚度cap出嚟

推返正經野先你班毒撚

佢點被人襲擊/用咩襲擊/傷成點呀

強烈讉責襲擊民主派參選人聯署聲明

就今日(2019年10月8日)，觀塘區月華選區民主派2019年區議會選舉參選人梁凱晴於街站遇襲一事，我們予以強烈譴責。今日約20多名觀塘區民主派代表報名參選區議會選舉後，就發生有參選人被襲擊的事件，此行為屬白色恐怖。

觀塘區議會選舉月華區民主派參選人梁凱晴今早到選舉事務處報名，其後於晚上約8時在觀月樺峯附近擺街站時，有街坊目擊凱晴被一名綠色衫光頭中年男士突然從其後方用疑似鈍物襲擊，義工已立時上前了解，但施襲者已從人群中逃去。凱晴其後感到不適及暈眩，等候送院途中曾經嘔吐，現已到醫院就醫。

對於有民主派參選人於報名當日受到襲擊，我們深感憤怒，並予以強烈譴責！此等公然針對參選人的施襲行為，是對參選自由造成極嚴重的威脅。我們服務地區，以溝通及服務街坊為己任，卻換來襲擊，事件令人髮指。

由於事發突然，義工未及拍下施襲者之樣貌及經過，因此我們呼籲，若有市民於今晚八時左右於觀月樺峯附近經過，並目擊事件發生，懇請目擊街坊挺身而出，指證暴行。

如梁凱晴參選宣言所言，「眼見不公不義的事情接踵發生，我與大家一樣都感到悲憤莫名。當一個個呼吸着自由空氣的香港人，突然『被窒息』、『被打壓』，這種無力感並沒有令我卻步」。施襲者可以傷害他人身體，但絕不能傷及我們心中對公義、服務人群的決心。祝願凱晴盡快康復，施襲者從速落網歸案。

觀塘區泛民主派聯署:

立法會議員
胡志偉
譚文豪

觀塘區議員
莫建成
鄭景陽
陳汶堅
蔡澤鴻
蘇冠聰
黃子健
畢東尼
謝淑珍
潘任惠珍

觀塘區民主派參選人:
黃家樂（佐敦谷）
鄧威文（秀茂坪北）
蘇偉洋（秀茂坪中）
李梓成（秀茂坪南）
馮家龍（寶達）
陳易舜（平田）
龔振祺（油塘東）
鍾淬坤（油翠）
王偉麟（油麗）
黃邵南（油塘西）
李嘉達（協康）
陳嘉言（康樂）
鄭駿樺（牛頭角上邨）
李詠珊（牛頭角下邨）
黃啟明（定安）
黎寶桂（坪石）
洪駿軒（翠屏）
梁翊婷（觀塘中心）
李軍澤（淘大）
尹家謙（啟業）
林冠存（觀塘安泰）
葉梓傑（興田）
李煒林（麗港城）
王嘉盈（景田）
張敏峯（曉麗）

社區主任：
蕭浩然
梁漢棋
余忠豪
林子權

2019年10月8日

有無方法幫佢撼低徐海山？ 月華一班老選民大多數投紮根十年既議員，梁凱晴係天橋先冒起半年，連辦事處都未有，真係有d以卵擊石

其實無野可以做

由於事發突然，義工未及拍下施襲者之樣貌及經過，呼籲若有市民於晚上8時左右於觀月樺峯附近經過，並目擊事件發生，懇請挺身而出指證暴行。

大先正 唔會射出界

好危險

見到呢d icon就...

師兄想叫雞破處咩？

綠衫光頭廢中

每日洗就得
何妖個年你唔記得?

Wa

屌

俾我捉到邊個襲擊佢我一定唔留手私了
梁凱晴真係底線
邊個掂佢邊個死

早排鄺神遇襲冇耐有晚放工經過黃埔街站，咁啱收哂野助手行開哂得鄺葆賢議員一個企係到嗰吓我個心係有啲怯

行埋去又唔係始終啱啱發生完單咁咁既野
只好企埋一邊食煙扮等人有咩事立刻沖埋去解圍

好彩過咗冇耐佢助手行返返嚟然後我就走咗

推

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

梁凱晴比人打後腦入院

上面班人就討論下大唔大波，笑下傻仔被起底

做左真condom

之前有個po 佢放欣宜張白滑大波圖出嚟 無cut 走自己icon

比廢老後面硬物打頭入醫院呀
係後面打呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
可唔可以唔好再講埋啲垃圾人身攻擊無聊起底

呢啲廢老係要全家碎屍死

善用起底功能 BLOCK左呢條三毛佢

block晒全部評頭品足人身攻擊嘅垃圾啦
都10月唔, 仲係咁撚低質

宜家佢入左醫院 大家可唔可以唔好討論身材呀

徐XX做的
老豆是觀塘藍絲
不能說太多了

想搬去月華投佢票

第二張好似前akb高橋南

你老母粒lin芝麻咁細粒
利申：奶過

又想強姦

巴打有追post

呢個

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

我晴！！！！！

幾時去襲擊何妖

嚇死，以為梁凱寧bb

絲打早日康復

點解條街咁多人都可以比個廢老走甩

月華又紅又藍 但我一定投佢

邊個話一定輸？